有村架純慘被新垣結衣屌打

得罪講句 有村架純點都正過新垣結衣

yes
架純塊面正方過結衣

結衣=e巴35歲
架純=福仔有潛質

鬥雞？

g

Why no mayuyu

你會唔會幻想同觀音娘娘拍拖

負皮主要比樓主，各有各好，結衣都唔錯

G

邊個會想同隻G 拍拖

結衣，架純，初瓏，麻友都好，ok？

有村架純係雞 係公廁 係肉便器

初瓏雞尼有乜好

#respect

mayu係有錢就有得屌既g

not ok
架純g
mayug

武田好波

yes

石原排第4,毫冇公信力